# README #

Итак, верстка проекта проводилась с использованием sass-bootstrap, сборка проекта проводится с помощью grunt на node.js
Grunt собирает js-плагины и библиотеки, установленные через bower и пользовательские скрипты и выдает файлы production.js и production.min.js (который и подключается на странице), и bower.css который содержит стили из плагинов. 
Аналогично компилируется sass код, который состоит из бутстрапа и пользовательских стилей, на выходе получаем файл styles.css и styles.min.css

